{
    "questions": [
        {
            "id": 1,
            "question": "Hur många komuner finns det i Halland?",
            "answer": 6
        },
        {
            "id": 2,
            "question": "Hur många grundsmaker finns det enligt forskningen?",
            "answer": 5
        },
        {
            "id": 3,
            "question": "Hur många världsdelar finns det?",
            "answer": 7
        },
        {
            "id": 4,
            "question": "Hur många planeter finns det i solsystemet?",
            "answer": 8
        },
        {
            "id": 5,
            "question": "Hur många spelare har ett fotbollslag som minst på planen?",
            "answer": 11
        },
        {
            "id": 6,
            "question": "Hur många rader har ett standard sudoku?",
            "answer": 9
        },
        {
            "id": 7,
            "question": "Hur många böcker finns det i den ursprungliga Harry Potter-serien?",
            "answer": 7
        },
        {
            "id": 8,
            "question": "Hur många gånger har det svenska fotbollslaget vunnit VM-guld (fram till 2024)?",
            "answer": 0
        },
        {
            "id": 9,
            "question": "Hur många sektioner finns det på en standard darttavla?",
            "answer": 20
        },
        {
            "id": 10,
            "question": "Hur många grundämnen i det periodiska systemet är i grupp 18 (ädelgaser)?",
            "answer": 6
        },
        {
            "id": 11,
            "question": "Hur många nollor är det i en miljard?",
            "answer": 9
        },
        {
            "id": 12,
            "question": "Hur många primtal är det mellan 0 och 20?",
            "answer": 8
        },
        {
            "id": 13,
            "question": "Hur många officiella språk talas i Schweiz?",
            "answer": 4
        },
        {
            "id": 14,
            "question": "Hur många månar har Mars?",
            "answer": 2
        },
        {
            "id": 15,
            "question": "Hur många länder har Euron som oficiell valuta (fram till 2024)?",
            "answer": 20
        },
        {
            "id": 16,
            "question": "Hur många stater finns det i Sydamerika?",
            "answer": 12
        },
        {
            "id": 17,
            "question": "Hur många sidor har en dodekahedron?",
            "answer": 12
        },
        {
            "id": 18,
            "question": "Hur många romerska siffror finns det med enbart en bokstav?",
            "answer": 7
        },
        {
            "id": 19,
            "question": "Hur många gram ren alkohol innehåller ett standardglas enligt Systembolaget?",
            "answer": 12
        },
        {
            "id": 20,
            "question": "Hur många olika typer av blodgrupper finns det enligt ABO-systemet?",
            "answer": 4
        },
        {
            "id": 21,
            "question": "Hur många kulor kan ett typiskt magasin för en standard Glock 17-pistol hålla?",
            "answer": 17
        },
        {
            "id": 22,
            "question": "Hur många matskedar går det på en deciliter?",
            "answer": 7
        },
        {
            "id": 23,
            "question": "Hur många minuter kan en delfin hålla andan under vattnet?",
            "answer": 10
        },
        {
            "id": 24,
            "question": "Hur många arter av pingviner finns det i världen?",
            "answer": 18
        },
        {
            "id": 25,
            "question": "Hur många timmar sover en katt i genomsnitt per dag?",
            "answer": 16
        }
    ]
}